給女友的情人節禮物

各位巴打絲打有冇咩提意呢期興咩 價錢3-5k

震蛋

你覺得好唔好笑？

我覺得好正 sorry

book 間靚房享受

頸鍊,手鍊,銀包,戒指
不外呼呢D嫁啦

頸鍊手鍊佢唔啱。銀包有個新嘅啱啱買未用。戒指佢又話要結婚先

錶啦

有咩好介紹巴打

？

不死花
而家好hit
可以放好耐又靚
港女最愛
幾年都省錢唔洗買花

我都覺
利申：絲

佢又話鐘意花

我買隻畀你囉😓

ching sorry 係唔多鐘意

推下佢。。。

。。。
好撚悶

。。。

。。。。

。。。。。

我男朋友會買🤤

唔明有咩問題

人地都係畀個建議你姐

我問佢好唔好笑姐。我有冇話過有問題🤨